發唔發覺班偽黃仲衰過藍絲

睇下個ig就一班人po be water
下一個story就睇戲食飯
我屌撚哂你老母lah

之後就會有人叫你唔好鬥黃
但嗰班人連黃都唔係 又點叫鬥

真 以為po多啲文宣就得

又叫人銅鑼灣食飯鳩烏
又屌人ig post食飯

香港人好耐以黎已經係咁

香港人仆街......善忘唔係第一日嘅事黎
只有不斷「提」醒班偽黃先得架
屌到飛起班偽黃先會收嗲